今年DSE份中文卷真係玩死好多人...

我中文MISS計得好準...佢話今年份卷係近幾年最淺.
完全係靠小心鬥少錯

而家拎3起碼要岩70%, 岩85%先開始有5...

咁你咪又要考多年

最on 9係中文科..我唔係指中文呢科完全係四不像... 又想人盲目讚揚中國文化..渲染大中華膠思想 又要懶係扮高深問埋啲哲學野..但又喺到玩促字蝨 評分又主觀到痴線...兩個評分員既分數可以差成十幾分 成個制度完全冇準則,考運考奴才性格多過考中文... 用一個既唔嚴謹又中文唔似中文既課程/考試嚟決定學生既前途..簡直係兒嬉！

我做一半撞一半
夠唔夠合格

蓋清年年都考dse都係入返ive

認錯人 小弟今年第一次考

難又話玩死考生點解咁難
出返淺又話搞到cut off高...
算喇 考試係咁

我地學校tip中左,希望好少少

係咪piss pun

Miss

蓋狗冇場炒要考返DSE

不嬲都係禁架

其實可以好似會考咁改成攞2就得
咁可以讀d 真係有用嘅選修科同英文

不過又咁我發覺EAA搞文科野永遠都搞得好差

蓋清由我讀幼稚園考到我大學畢業